CC 台班人話要煩鳩警察

人唔笑 佢都吠